# Créer dépôt #

* Créer le dépôt sur bitbucket
* Aller dans le dossier du projet avec un terminal
* git init
* git remote add origin ssh://git@bitbucket.org/shinigota/git-cmd.git
* ajotuer les fichiers avec git add (.gitignore si besoin)
* git commit -m "commentaire"
* git push -u origin master

# Récupérer dépôt dépôt #

* ouvrir un terminal, aller là où le dépôt doit être récupérer (un sous dossier sera créé)
* aller dans le bitbucket, ouvrir le dépôt, onglet Overview, tout en haut endessous du titre "Overview" cliquer sur SSH ou HTTPS (selon ce qui est sélectionné). sélectionner HTTPS
* copier la commande glit clone https://... et l'exécuter








































































merci